
\vbox{
    \ifmini
        \section*{Schiff im Nebel \index{Das Schiff im Nebel}\index{Siebzehn Tage}}\nopagebreak

        \setchords{H\spt e a H\spt | C H\spt a H\spt e | F C a H\spt | F e C H\spt}
        \chorus{e a | e H\spt | e C | e H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Siebzehn Tage | Wir tasten uns vor
            \item Ein Schlag links | Angst greift
            \item Das Schiff im Nebel | Wir tasten uns vor
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S31 Das Schiff im Nebel\index{Das Schiff im Nebel}\index{Siebzehn Tage} }\nopagebreak


        \begin{enumerate}


            \item \chord{H\spt}Siebzehn Tage \chord{e}f"ahrt das Schiff, durch N\chord{a}ebel, Wellen, Gi\chord{H\spt}scht.\newline
                  Und wir h\chord{C}aben keinen K\chord{H\spt}urs und a\chord{a}uch zu \chord{H\spt}essen \chord{e}nicht.\newline
                  Wir \chord{F}tasten uns \chord{C}vor, \chord{a}durch die graue \chord{H\spt}Wand,  \newline
                  fast \chord{F}stirbt in uns \chord{e}schon die \chord{C}Hoffnung auf \chord{H\spt}Land.\\
                  Wir fahr'n da\chord{e}hin, wir fahr'n da\chord{a}hin,\newline
                  wir fahr'n da\chord{e}hin, auf hoher S\chord{H\spt}ee.\newline
                  Wir fahr'n da\chord{e}hin, durch graue N\chord{C}ot,\newline
                  wir fahr'n da\chord{e}hin, denn unser St\chord{H\spt}euermann ist \chord{e}tot.


            \item E\akk{H\spt}in Schlag links und e\akk{e}iner rechts, doch ge\akk{a}radeaus geht's n\akk{H\spt}icht.\newline
                  W\akk{C}abernd graue T\akk{H\spt}eufelsflossen n\akk{a}ehmen j\akk{H\spt}edes L\akk{e}icht.\newline
                  A\akk{F}ngst greift u\akk{C}m sich, w\akk{a}ann endet diese F\akk{H\spt}ahrt?\newline
                  V\akk{F}ielleicht stirbt schon mo\akk{e}rgen a\akk{C}uch der erste M\akk{H\spt}aat.\\
                  Wir fahr'n dahin\dots

            \item D\akk{H\spt}as Schiff im Nebel i\akk{e}st verlor'n, denn k\akk{a}einer wei"s woh\akk{H\spt}in.\newline
                  Nur R\akk{C}udern, Rudern, A\akk{H\spt}usschauhalten o\akk{a}hne v\akk{H\spt}iel Gew\akk{e}inn!\newline
                  Wir t\akk{F}asten uns v\akk{C}or, du\akk{a}rch die graue W\akk{H\spt}and,\newline
                  fast s\akk{F}tirbt in uns sc\akk{e}hon die H\akk{C}offnung auf L\akk{H\spt}and.\\
                  Wir fahr'n dahin\dots

                  \ath{Worte \& Weise: manu $($Manuel Hornauer, BdP$)$}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}



